# Funktionen a och b samt en 4:a

Kopiera koden nedan. Byt ut “+” mot en annan operator. Du får använda “&&” och “||” varsin gång och programmet ska skriva ut *true*. 

const A = true;
const B = false;
const C = false;

console.log(A+B+C);

by: krm
